許智峯獲破例入境澳洲 陳痕賓議員斥帶着民主變種病毒流亡

正被本港警方通緝、涉違反《港區國安法》的前民主黨立法會議員許智峯，流亡英國未幾，又已轉抵澳洲，他更表示澳洲政府容許他破例登上只容許澳洲公民乘搭的航班。有議員狠斥許智峯「帶着民主變種病毒」由英國逃往澳洲，他既然選擇棄保潛逃，完全沒有資格為香港人發聲。

許智峯昨日(9日)宣布，因流亡澳洲的香港政治領袖較少，決定與家人離開英國，現時已抵達澳洲，會繼續進行國際游說工作。他今日(10日)接受當地傳媒訪問，感謝澳洲政府的幫助，因為澳洲現時對外國人「封關」，但卻破例容許他自費登上只接載澳洲公民，由英國倫敦直抵澳洲的航班。當地傳媒報道，許使用的旅遊簽證有效期為12個月，而他是疫情爆發後，唯一獲准破例進入澳洲的香港社運人士。此外，澳洲內政部發言人回應查詢時指不會評論個別事件，又指在封關措施下，對於非澳洲籍公民，除非已獲豁免，否則不能入境澳洲。

議員陳恒鑌直斥許智峯棄保潛逃、一走了之，是整個「民主吸血鏈」的最低層，完全無資格為香港人發聲。陳同時認為許所提倡的國際戰線毫無作用，只是到外國逍遙快活。陳更形容許是帶着「民主變種病毒」由英國逃往澳洲，又指澳洲政府只是「攞苦嚟辛」，因為許並無價值，只是收留一個「軀殼」，以此手段刺激中國政府，做法幼稚，只會令兩國關係更差。

賓周痕已完

好嬲

點止痛毒變種佢基因都突變埋

忠誠的廢物

有隻傻鳩喺度吠

吹呀，你去都去唔到呀

賓周痕就唔好出聲啦

妒忌啊？

係咪好葡萄

葡萄呀？

此外，澳洲內政部發言人回應查詢時指不會評論個別事件，又指在封關措施下，對於非澳洲籍公民，除非已獲豁免，否則不能入境澳洲。

澳洲佬學到下嘢啊

依家就可以干預他國內政

假忠誠建制

以其人之道 還治其人之身就啱喇

許智勇，祝全家平安

你隻支那賤種唔抵得人有得走
祝你成世做支那狗

收皮啦dab, 你狗嚟ja

澳洲： 不評論個別案件

無人識你呀陳痕賓

同袍嬲到猝死

聽得出佢啲語氣好酸

很想去吧

陳痕賓周痕已完

陳恒鑌幾時收皮
今日仲係到迫害尹兆堅

陳含賓

孫中山無資格為大清子民發聲

藍絲: 要譴責埋澳洲政府

五毛你好

陳生去唔到好撚酸

哎喲喲

澳洲最近好撚硬...硬過登登好多

民建聯啲弱智唔欽慕得咁多架啦

叫痰罐忠個仔回歸蛆國反制澳洲囉

賓周已漸痕
落日如霧燈
侵侵侵

真心勁

而家連澳洲國民都未必搵到位入澳洲

都唔知佢up乜柒，係咪已經short q咗

同支那關係惡劣就係邁向勝利既一步

就黎俾紫荊黨食埋佢份工

痕賓出少句聲無人話佢啞㗎

遲早收你皮啦陳痕賓

以此手段刺激中國政府，做法幼稚，只會令兩國關係更差。

目的俾你講埋㖭

唔出聲就去垃圾桶嫁啦

你係咪無睇新聞

我有冇睇新聞同佢係咪五毛有乜關係？
我對人 唔係對事。你可以自己起佢底

我都係重點睇到呢句識玩

咪係囉，有冇搞錯，點解中共仲唔特事特辦派特工搭佢番嚟審，唔好得個講字啦。

佢鬧得好廢，真人係咪二五狗民主派來架

佢自己咪就係非民選出黎囉

陳痕賓＝忠誠的廢物

PH1?
酸到地下都穿晒窿

敵人反對

閲

忠誠廢物

干涉別國內政

含賓妒忌嘅話就搵譚人大搞澳洲移民

心諗 我屌我都好想去澳洲

陳恒鑌呢啲二打六就唔好出聲啦
出咗香港邊個識得你

希望陳議員讀下書

冇人識你喎痕賓

痕賓係忠誠的笨柒

人大個仔，重唔脫離澳洲籍抗議，以此明志

關你撚事咩
你大佬痰盂盅個仔都係澳洲人喳

呢d廢物連去澳洲機會都冇

夾硬都要搵人出來批鬥，因為已經無哂反對派頂了

仲要帶埋共慘變種病毒入境 !

東方日報無資格幫香港人出聲

澳洲

人哋歐美係鍾意石頭揼腳關你隻支那賤畜撚事
好嬲好嬲

陳已完係咪又好想去埋一份

叫黨友耀宗啲家人抵制澳洲返返祖國嘅懷抱啦

how about 潤雄bb?

陳恒鑌係邊個

傻鳩

你陳痕賓邊撚個呀
狗奴才係到吠吠吠

痕賓干預他國內政

老婆生仔主動r公立醫院高級病房
冇料到又亂用特權作威作福
遲啲清算垃圾舉手建制派
陳含賓應該係其中一個

Who.gif

曾含賓：我都想去呀屌

忠誠廢物病毒散佈香港

陳恒鑌呢啲淫賤聯好眼紅人哋哋咩？

條撚屌 下屆仲有無位啊

傻閪 你入境澳洲就可能被拒喇

共產黨間諜陳痕賓 我寄撚定EMAIL去澳洲入境篤鳩你灰 含撚啦

干擾外國內政

講緊支港關系？ 好似係

而家諗返轉頭

成個民主黨得許智峯真正配得上民主兩個字

澳洲有大量共諜，許議員要保重、平安

如果佢唔係議員
可能隨時掟左火魔

A

獻世派比人公開得講做忠誠的廢物
代表中共係已經唔再信任佢地
只係未必會處理佢地 因為中共未真正拎到大權
紫荊黨 國安部門 就係準備隨時可以取代香港政治代表

澳洲內政部發言人回應查詢時指不會評論個別事件

支方請勿干涉澳洲內政

咁你又帶返啲中國獨裁細菌去澳洲囉，如果人哋歡迎你嘅話